{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 스마일카라반펜션"
    },
    "text": "ソウルから1時間の距離に位置するスマイルペンションは、あふれる自然と小川が鑑賞できる静かな憩いの場です。 ここで皆さんは大変で疲れた日常から抜け出し、家族や恋人と一緒にスマイルペンションで特別な時間を過ごすことができます。 入室時間は15時で、退室は12時です。 レイトチェックアウトイベント中ですのでぜひご利用ください。 1客室以上のご予約は事前協議の上、ご予約ください。 また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 キャラバンの場合は愛犬同伴はできませんが、ペンションの場合は愛犬同伴が可能です。 キャラバンとペンションの両方とも個人火鉢及び火器の使用が禁止されています。 ペンションをご利用のお客様はプールのご利用が不可能で、プールをご利用のお客様はタオルを必ずご用意ください。 利用料金は現地決済で5万ウォンで、個別温水プールは家族のみご利用いただけます。 安全のため、客室内でのろうそくの使用は絶対禁止されています。 また、客室内では禁煙が原則であり、外部に備えられた灰皿を使用してください。 お肉、魚、各種天ぷら類、チョングッチャンなど強い匂いがする食べ物の調理は、客室内の火災危険と臭いの問題のため、外部バーベキュー場所をご利用ください。 水泳時は入浴剤の使用が禁止されており、使用時に15万ウォンの費用を請求します。 荷物を大切に使ってください。 器物の破損や紛失時の賠償が必要ですので、予めお知らせください。 火災の危険により、ペンションが提供する火器以外の個人火器の使用が禁止されています。 飲食物、リサイクル、その他のゴミは指定された場所に分別してください。 できるだけ高声、放歌、または喧騒な行為、騒音はご遠慮ください。 什器類破損時、必ず教えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマイルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "スマイルペンションはソウルから1時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スマイルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "スマイルペンションの入室時間は15時で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションとキャラバンの違いは何ですか？",
            "answer": "ペンションとキャラバンは、ペンションでは愛犬同伴が可能ですが、キャラバンでは愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用するとプールは利用できますか？",
            "answer": "ペンションを利用するお客様はプールのご利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、タオルは必要ですか？",
            "answer": "プールを利用するお客様はタオルを必ずご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は現地決済で5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで個別温水プールを利用できますか？",
            "answer": "ペンションで個別温水プールは家族のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくを使ってもいいですか？",
            "answer": "安全のため、客室内でのろうそくの使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、外部に備えられた灰皿を使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "火災危険と臭いの問題のため、客室内での料理は外部バーベキュー場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "水泳時には入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "水泳時の入浴剤の使用は禁止されており、使用時に15万ウォンの費用を請求します。"
        },
        {
            "question": "荷物の大切さについて教えてください。",
            "answer": "荷物を大切に使ってください。器物の破損や紛失時の賠償が必要ですので、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火器以外の個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険により、ペンションが提供する火器以外の個人火器の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物やゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "飲食物、リサイクル、その他のゴミは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "騒音についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "できるだけ高声、放歌、または喧騒な行為、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "什器類が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器類破損時、必ず教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 624
    }
}